{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095580",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "종점식당"
    },
    "text": "釜石寺駐車場の一番端に位置する終点食堂は、人々の間で名品チョングクチャンとして有名で、旅行者の間でも人気が高い店です。 こちらは毎日08:00から22:00まで営業しており、年中無休です。 様々な種類の料理が用意されており、新しい味を体験することができますが、山菜ビビンバは10,000ウォン、山菜定食は12,000ウォン、塩サバ定食は14,000ウォンで提供されています。 水炊きとタットリタンは60,000ウォンで購入でき、海鮮チヂミとジャガイモチヂミは11,000ウォンで楽しめます。 様々なおかずも丁寧に用意されており、多くの人が訪れる場所です。 ツルニンジン焼きとトトリムク、スンドゥブも11,000ウォンで楽しめます。 ここは旬のナムルや魚、キムチなどで素朴で丁寧な韓国料理が用意されており、多くの人に愛されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "終点食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "終点食堂は毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "終点食堂は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "終点食堂は年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が終点食堂で提供されていますか？",
            "answer": "終点食堂では様々な種類の料理が提供されています。山菜ビビンバ、山菜定食、塩サバ定食、水炊き、タットリタン、海鮮チヂミ、ジャガイモチヂミ、ツルニンジン焼き、トトリムク、スンドゥブなどがあります。"
        },
        {
            "question": "山菜ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "山菜ビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山菜定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "山菜定食は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩サバ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "塩サバ定食は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水炊きとタットリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "水炊きとタットリタンは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮チヂミとジャガイモチヂミの値段はいくらですか？",
            "answer": "海鮮チヂミとジャガイモチヂミは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "終点食堂のおかずも充実していますか？",
            "answer": "はい、終点食堂のおかずも丁寧に用意されています。"
        },
        {
            "question": "終点食堂の料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "終点食堂では旬のナムルや魚、キムチなどで素朴で丁寧な韓国料理が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 379
    }
}